請你地返屋企！聽日所有頭條係全香港200萬人齊心抗暴政. 唔-係-警-民-衝-突！

對 同意

tui!

認同

快d返屋企！
再唔走就真係鬼

屋企要人。

幫手推
我地已經再次用左政府一直要求嘅和平方法表達，佢再唔回應，下次勇武就冇人可以再講啲咩！！！！！ 各位請忍耐呀！！！！！！

返屋企 返屋企 返屋企

tui

返屋企呀 唔該